喂 大家唔好再笑 做實事 集思廣益

睇完林鄭俾人屌記你老母都好
佢擺明同你打消耗戰

睇死你地唔會咁神心個個星期都出黎
二百萬冇可能個個星期都有

睇死你唔會擺工 就算擺都小貓三四隻有乜用
由你地啲不合作運動只會影響自己

你地set 咩野deadline 你地既事
佢闊佬賴理

萬一佢再係咁 下一步要點行
集思廣益一下

最緊要救人先
同唔好再有人睇唔開

推

7.1全港罷工（病假）大遊行 訴求只剩一個，真普選

真 目前再升級都作用不大
佢擺明同你軟皮蛇你真係吹佢唔漲

實事求是